手足其實只係想贏。。。

一直都覺得呢個Anita講嘢有盲眼位
自稱黃絲 但成日喺度批鬥黃圈內嘅人
佢哋一直掛喺口中就係不斷講人哋如何食人血饅頭
但手足們其實無在意過比人食饅頭
手足目的係點樣推倒呢個極權政府 打倒呢10個月以來大家見到嘅不公義
睇佢嘅留言除咗批鬥 根本就無路線可言
仲要講話包容藍絲
唔係以為用左膠方法可以打倒呢個極權政府?
天琦都有講過條條大路通羅馬 身上背住咁多教條嘅人根本無可能鬥得贏對家
如果作為黃絲仍然信Anita嗰套
我認為你哋先係對呢十個月以嚟犧牲嘅手足唔住嘅人

自己推